APPL TSLA 拆股後收市價

APPLE $124.8075
TELSA $442.68

星期一準備買

我會入囉

留名睇Tesla趺到$420.69

新手想即刻開番個户all in

Tsla 一個星期後上返1000

AAPL 150
TSLA 500

點解我仲未顯示拆左1900$入 同460入

用大陸牛

岩我呢啲窮人打飛機

贏十萬 到打回原形起碼都暗爽過嘛

星期一 set定1000入 tsla 如果唔係唔夠人爭

都係。

我中銀都係用緊舊價

無cap廢事拎呢d打飛機

同埋我買得好少

IB 都係咁

我蝕百鳩幾萬

sofi仲未轉，係咪唔諗住轉